大家簽左名支持23條立法未？

記得612發生咩事嗎？
仲發夢功能組別？ 仲諗住打入立法會改變制度？
香港獨立 唯一出路純粹係口號？
如果今次推廿三條 所謂香港人仲係食下黃店 叫下口號
廿三條通過左 香港人都係咎由自取 抵撚死

自推十連1/10

自推十連 2/10

自推十連 3/10

自推十連 4/10

啱啊，快d立法

自推十連 5/10

自推十連 6/10

自推十連 7/10

自推十連 8/10

自推十連 9/10

自推十連 10/10

啱呀
支持呀
想攬炒想取消香港關係法
立23條最快

仲打飛機話入立法會改變個制度果班醒未？

on9

好多人都未有攬炒既決心

嗌就識嗌喇

本土派入立法會R資源
齊齊攬炒救港就冇問題
老泛民全部仆街死，thx

On9過諗住日日食黃店可以光復到香港？

唔撚帶錯風向啦屌你老母

泛民從來唔係同路人
只係拎住黃圈去打建制炸

照你咁講加油共產黨消滅香港人先係正路

你咁樣唔係同共產黨攬炒，係淨係同其他香港人攬炒

共產黨winwin喎

咁一日三餐食黃店去光復香港囉

一定
你死返去大灣區
唔洗立23條

香港係國際有一定地位 如果香港人攬炒曬
你認為共產黨無損失？

攬炒同on9係兩回事